政治冷感胎耳屎已經cheap到要男扮女裝

仲醜樣過定延

男扮女裝嚟講，定延都叫做似模似樣，
起碼呃到印度佬條on9仔J

who?

非

好想佢佢含，之後擠啲龍汁落條溝度，再自己瀨返

對波點整落去

個樣係咪奶緊共

who？

胎耳屎

成塊膠黎 吊住係前面

同定仔差唔多樣

印仔都打lol?

76toyz

人地搵咁撚多錢 你標題講到佢好唔掂咁
條友都講明左放棄香港要移民啦
各人有各人選擇
唔係同路人起碼唔係對面就得

曾經有「觀塘faker」既稱號

佢唔好叫自己香港人 唔該...

佢嘅身高扮女係岩晒既

gay

有冇165？

真心想問咩人黎

+1

屌你咩，搞到我要洗眼

Toyz
以前打lol幾勁嘅職業選手
本身香港人但係去咗台灣打比賽打到出名贏咗世界冠軍